一人一個辯論題目

大家有冇一啲日常中居爭議性嘅話題可以提供一下？
想諗吓嘢

刷牙先定食早餐先

學生應該點樣侮辱中國國歌？

辯論題目唔係應該正反兩方咩

可以一齊扮喊 喊到大聲過播緊嘅歌 老師都吹佢唔漲

搣香蕉 搣頭定搣尾
頭
尾

Um 依個幾好 你覺得呢？

搣尾好難搣我覺得

雞先定蛋先

可唔可以唔好咁行呀

青少年應否猛鬼

pizza應唔應該加菠蘿

再行啲都仲有
老母同老婆跌落海救邊個先

隱瞞是一段美好關係的必須品

80歲之前應否比女人飽飯食

二人家庭塊廁所板應該放低定棟起

關愛座應該取消

痾完屎應唔應該用花灑沖屎眼

應唔應該同廢老爭坐關愛座

唔比人加果d9成9都係跟風燃泥

刷先
之前我開po討論過
可以起我底

點解我唔明嘅？

應該

唔掂啊

奇趣盃 好多好玩辨論題目

一夫多妻/一妻多夫 應該合法化

一堆題目然後全部無人辯論落去係jm9

如果爺孫戀呢

值得深究

贊成

好掛住日本啲洗屎眼廁所

刷牙係上下刷定打橫刷

同問

幸福既謊言vs殘忍既真相

agree
不知幾好味
唔俾人加果啲懶正宗扮識食

靜靜雞靜D地靜雞雞靜D

買立鮨外賣應該坐定企係度食

神創造了人定係要GTR

起身應否摺被

你睇番蕭生d節目

先睇結果 再睇蕭生論點咪得

有碌硬野個邊叫頭定尾?

打邊爐應唔應該落午餐肉

我就定義一梳蕉連住一抽嗰邊係頭🤔尾係黑色嗰邊

阿爸教落係尾搣起 同埋之前都睇過報導話搣尾先正確但我覺得難啲 同埋會刮到啲黑色嘢入指甲所以不嬲搣頭

青頭仔應否叫雞破處

生命最初係點樣生成出嚟？

呢個一直都唔明
大家去完廁所閂廁所板沖廁 咪無呢個問題

我平時係打橫刷

後者 謊言總會有拆穿嘅一日，真相就係真相

靜靜是誰！

好題！